連登個搜尋是點玩的？

究竟要點樣search嘢架？打乜keyword都搵唔到想搵嘅post

我知你點解搵唔到嘢 但冇心情教

咪係，search J圖 post, 入到去, 都無圖

試下輸入 "gay"
應該會搵到

揀返"全部"會多D結果